我阿妹成日叫我幫佢沖涼

是咁的 我妹妹中五 仲日日叫我幫佢洗波同西
搞到日日扯

圖or老母

沖涼茶？

起底啦
又動漫又咩野精液比女同學飲
樓主呢d變態佬唔好講阿妹
女仔fd都肯定冇啦

樓主仲發緊夢 未訓醒

我呢排整親手唔掂得水

哥哥幫你

冇發夢

屌你老母拉你條柒頭坐監 跟住比幾10條撚爆你個屎眼

唔好羨慕

好啊

幫你老母閪
我唔掂得水幫唔撚到你阿妹洗佢先叫你咋

問吓我老豆先

樓主100%ff死毒撚

佢係話d蔥涼喇

好快d趁熱食

樓主呢啲人幾可悲
體諒下

愚人節過左啦

風趣幽默呢家野真係唔係個個都得